我真係好掛住你呀...

我知道我地已經冇可能
我都以為自己放低左
但有次無意中偷睇左你IG
之後就開始心掛掛
好想知你宜家點
成日回想如果果時我地可以坦白D, 了解多D,
唔做咁多錯事, 解開誤會
大家都肯行前多一步
就唔會搞成咁

去到後期, 我知我係你心目中已經係可有可無
你根本唔志在
甚至分手之後你可能好快已經同條新仔一齊

我知 仲諗緊往事既我好傻
你地想屌我on9就屌啦
我已經洗左3次啦
但我想講 我真係好鐘意好鐘意你
如果所有野可以重新來過就好
但我都知道已經無可能...

好恨你, 都好愛你

算啦

好想同你重蹈覆轍多一次
就算結果一樣
就算一樣都係俾你折磨
都好想再拖住你
同你講多一次我愛你

一律建議放手

洗咩洗三次？
乾淨未？

算啦巴打 佢唔會返黎架啦
人都講到佢有第二個 放手都當係放過自己

我估啫 不過有都唔出奇
佢身邊咁多狗公

就算佢返 都唔會一齊
因為信任破壞左就破壞左

洗乾淨啦 入來啦

小夫我要進來了

我已經唔想再咁犯賤了
好辛苦
但又無可奈何

人點解要有愛呢種情緒
好痛苦
好想捨棄自己感情

放過左自己 咁又點
問題無解決到
然後都係諗返佢

分得就咪撚後悔啦~